有父母警告子女：再出去遊行示威，就會報警拘捕他們。

【Now新聞台】青協的調查顯示，逾四成青年過去半年曾與父母爭拗，主因是社會事件及政治立場不同，三成受訪父母認為家庭關係轉差。

社會爭議持續半年，青協成立的青年創研庫，十月底實地訪問六百多名青年及育有子女的父母。

四成二受訪青年，在過去半年「間中」或「經常」與父母爭拗，當中七成人指爭拗原因是由於社會事件及立場問題，超過八成受訪者認同世代間對社會議題的看法有很大分歧。

被問及哪些因素是香港最重要的核心價值，兩代亦有距離，受訪父母給予社會穩定最高評分，而受訪青年則認為自由、公平及民主較重要 。

調查又顯示，三成一受訪父母認為家庭關係轉差，有個案因政見問題，取消家庭旅行，甚至要搬離家中，父母警告子女，再出去遊行示威，就會報警拘捕他們。

創研庫建議政府撥款，成立改善跨代關係的專項基金，透過影視創作及短片等軟性方式，改善世代間的溝通。

藍絲父母係冇得救嫁啦

先打撚柒佢地

12月10日，聽日工展會約定你

原來遊行示威係犯法

如果連自己親生子女既前途都唔理解，做咩春父母。講到底 父母味又係為自己

果d家長記得老左靠政府。唔好靠仔女（本身都唔應該靠）

報囉，你冇仔送終唔好喊呀。

軍政府下反黑警反政府就係犯法

有一日仔女走左唔好怨

所以話呢D老豆老母，不得好死

你大惡滅親咪等孤獨終老囉

希望依啲所講父母早死早著
推自己仔女去被人姦 比人殺都有

其實都係鬥大
100個父母99個都唔會真做

走啦依啲老豆老母唔配有咁嘅仔女

呢啲仆街老豆老母，唔好話真係做，淨係講出口都應該要佢孤獨終老啦

擺佢上仔搵老豆

報喇，屌你老母

報警拉咗個老豆先

去到報警拉仔女，呢世真係唔值得原諒

屌 篤老豆老母上黎啦

有無父母會代仔女出去

依啲絕對唔係老豆老母所為

虎毒不吃兒
呢班藍絲父母枉為人

第一步 cut家用
第二步 同佢講無仔送終
第三步 搬出去

同細過教唔掂個仔，用報警恐嚇有咩分別

藍絲父母無仔女養，到時又嗌生嗌死叫政府養

呢d係侵犯人權，有冇資格擺埋落美帝既制裁名單

老人院見

創研庫建議政府撥款，成立改善跨代關係的專項基金，透過影視創作及短片等軟性方式，改善世代間的溝通。

呢個智庫邊個渣旗

e d仆街要報la，禍單行

咁嘅老豆老母食屎啦

你算冷靜，我直接裝修

點會冇
報左班仔女送佢地終

我大番佢唔交家用

有冇手足想一齊助養佢地？

等睇無仔送終

比著我直接搬再簽衰仔紙

報警拉左藍絲父母先係最好既辦法

你再喊警察叔叔拉你呀

送老人院！

有錢父母咪靠自己囉
無錢父母大鳩返佢地都得呀

你大我呀

倫常慘案

創研庫建議政府撥款，成立改善跨代關係的專項基金，透過影視創作及短片等軟性方式，改善世代間的溝通

又可以貪了

不如組織一個狗仔狗女聯盟

好想收養仔女，可惜份糧只夠養自己。

Freedom of assembly in basic law is a joke.

咪報囉
咩罪名呀
淨係遊行示威無犯法㗎喎
其他罪名你有證據再講啦

冇問題 歡迎你報
攬炒嘛

呢個情況仲要靠父母嘅就要臥身嘗膽，忍辱負重。已經出身搵到錢嘅就可以攞返主導權，鎖電視台，減家用係基本。

垃圾藍絲父母 大個唔好比家用制裁佢地

講到尾，都係啲藍絲父母驚自己輸

偃哋夠薑嘅話，個政府點會咁惡。
就係知班友得把聲

藍屍垃圾等死啦

藍畜係一定做得出架，無人性只係認錢加嘛

先下手為強，插贓報狗拉鳩左藍絲父母先

等佢哋老咗 咪撚養番佢哋 講完

佢個建議真係好離地

係唔係有權嘅人都以為每一年拍條片,或者set 個網站就可以解決問題?

生涯規劃係咁,青年問題係咁,修例問題又係咁,世代差距都想咁解決?

見到依啲建議就對個社會多一分失望

大灣區老人院見就好啦 香港老人院好貴

青協本身都係共狗開既

溫文儀先生，BBS，JP
表演藝術委員會 主席
行政委員會 成員
發展委員會 成員
公私營合作項目委員會 成員
M+董事局 成員
西九文化區管理局董事局 成員

咁就報警拉鳩咗自己老豆老母先喇

你再咁曳我就唔要你。

痴撚線父母

係呢個仆街政府搞到啲仔女要出來

依家啲仔女為爭取原本應有既反而被咁樣對待

已經有唔少因為政見而吵反面既家庭，又要趕又要打，沒有最痴線只有更痴線

到底啲父母食撚左啲咩個腦先會撚on鳩去支持政府而唔係自己屋企人

創研庫建議政府撥款，成立改善跨代關係的專項基金，透過影視創作及短片等軟性方式，改善世代間的溝通。

cap 錢嘅方法有好多種

狗仔女大聯盟有無得諗
想睇下有幾多人

好撚正

弱智完未呀？叫政府撥款鼓勵父母支持子女示威呀？

正解，呢D組織 cap 錢永遠排第一位。

睇黎都仲有六成巴打係黃雙親 唉 我係嗰四成

財政獨立既一定要停家用,仲唔改就唔送終,最後倒骨灰入屎坑沖走,屌我曱甴咁口響,食屎啦

淨係為呢樣嘢更加要出嚟

屌根本同終國人一樣
得個講字大鳩你啫

你再曳我就叫警察叔叔嚟拉你

文革？

因為無知，遊行係唔犯法

告咩？ 遊行係合法

未必有咁多

有啲唔會一齊住好少見
又或者喺屋企唔會講政治，成家都港豬

五毛都高質少少啦好無
你老母比支那狗屌完先生到你隻雜種賤狗出黎？

本身唔警告班小朋友都可能會隨住時間慢慢咁退落黎
弱智父母激兩激就變撚左相反

CLS

證明根本冇親情
養兒防老
同社會融合而生

佢地真心覺得政府是父母官？

合法遊行拘捕d咩？

第一步已經秒殺9成藍絲

同老母講再發表藍絲言論家用吾我問我攞你問民建聯攞la

有時父母係嚇子女
嚇到佢地唔敢出
主要係因為父母真心支持政府和中共
以及驚子女被送頭

拉鳩咗個父母先啦

On9

Ok

但應該有啲藍屍父母做得出
至少係連登睇過一單

佢地無打鳩你？

大多數藍絲父母係驚子女送頭，和真心愛支共愛港共

文革

父母唔騙子女唔等於佢地啱
更加唔等於自己被騙

By the way 認得你呀三毛

遊行示威唔犯法
父母報警做咩先

講咗好耐所有事應該靜靜雞做
唔好話朋友連屋企人唔好講
愈少人知愈安全

唔係嫁
藍屍父母係黨大過家人 絕對做得出

同手足交換私了

唔好click入YAHOO
直接去NOW

雖然仔女應該孝順父母，但有d父母真係唔小唔鬆化，既然父母咁不近人情，做仔女都唔使同佢客氣。

如果以理說服唔到佢地，比開家用既就建議斷佢地糧水，唔好比家用佢；無比家用既就用盡屋企資源去幫助有需要既人，當係幫兩老積返d陰德，功德無量

其實班死老野都係當d仔女係投資工具，出去示威隨時搞埋佢，梗係即刻報警斬倉止蝕

價值觀的確可以凌駕親情

同班藍絲廢老講，係大灣區搵咗老人院，第時會送佢上去

記住今時今日老豆老母點對你
第時佢地老咗就知味道

推

有哩d老豆老母 一蚊都唔想比佢使

yahoo ?
可信程度
報警重好，告又告唔入。
如果咁絕就玩大佢，反告佢禁錮。

生你出黎只有一個原因

當你工具騎劫你既人生

that's all you need to know

拉咩，遊行又無犯法

点你老母支那仔

東方社會，最惡毒既人都係親人

先下手為強報警拉左佢先

爹親娘親不及毛主席親
係共產黨先會養到呢D人出黎

孔子唔會教你咁做
孔子話
子為父隱，父係子隱，直就在其中

所以你話認中國人點會認中共
未計你破四舊文革做幾多仆街野

留得青山在，哪怕冇柴燒，過幾年出黎做野可以獨立，佢地就會怕你唔理佢地

已經第三步左了

呢個年代啲細路真誠實...

幫支共維穩重要過親生骨肉

青協又係共狗

係他們的父母被港共騙呀，支那狗

遲啲唔好比家用 遲啲送佢去老人院
孤獨終年

無仔送終

學生手足要加油

會唔會你俾人呃左,以為自己係人?

放棄藍屍父母

所以話 有時家用 都要睇父母付出左幾多

唔係鼓勵大家係斷親情，而是要睇清睇楚

我老母真係咁諗㗎
次次出去都係呃鳩佢返工

呢d乜野老豆老母嚟

呢啲垃圾父母，死咗都唔好幫佢哋執骨

忍辱負重，唔駛同佢地出去講遊行示威

家用制裁

以後唔好比家用

可以忍到，經濟獨立

呢啲撚叫老豆老母 人渣嚟

區選前同老豆老母講建制過半數就以後冇家用，結果...

俾伯母睇

先報警拘捕父母

上一代d藍絲廢老當佢地死左算啦，骨子裡都唔同價值觀，搞唔掂架啦

值得參考

我有呢啲廢老父母真係唔撚會養佢地
老咗唔好搵我救命，理得你瞓街邊凍撚死

好呀，等黑9打死我等你白頭人送黑頭人，冇仔女送終

互相私了各自父母

虎苦不吃兒

文革一代, 後生鬥父母 老來鬥仔女, 做得出

子女大個記得點對咁仆街嘅父母

你估佢地啦，咪得個講,明明仲靠養兒防老

有機會cap水炸嘛

好多當資產咋

報囉，第時老左無人養，死無人送終

交換對付父母

呢個做法更可取，但小心仆街嘅深藍兩老會報狗話你毀壞佢私人財產，係依家咁嘅情況下啲狗真係會咬，而且會落charge

真係報嘅話啲on9父母堅係後果自負

我都係 I know that feel

想無仔送終咪報囉

屌你係巴打？
我都想咁做 但我係絲唔夠力

過黎呢到 呀仔呀女
我地全部都係屋企人

自私同養兒防老嘅根本唔駛俾面，一搵到錢就直接斷絕來往

唔通真係要等上一代人死曬先可以光復

中共建國九十年 到底要幾多年啲人先會覺醒

家用bye bye

最搞笑係佢地覺得仔女去遊行示威係文革
其實佢地咁都報警呢下先似文革

殺左兩件少2票仲好啦

驚既唔整爛咪得囉
全部野幫佢掃冧佢

我是你哋就簽張衰仔紙比藍屍廢老，咁愛政府，叫政府養你。

屌巴打你好癲

同佢講放心我唔去遊行，但將來亦唔會養你，你做到咁絕，我地就鬥絕

我覺得去到斷家用係最嚴重，手足要有後路先好做

on9父母

你依家同屋企人關係點
佢係咪仲係藍絲

有仆街嘅父母咪有癲嘅仔女囉

盡可能拿晒藍絲父母d錢拿埋層樓

掃跌哂枱上面嘅野都幾有震懾力

留曬案底 坐完十年搵既工都唔方支持到生活啦

放火裝修呢

冇得睇cctvb佢哋唔着數, 連攬炒都唔算，你贏

係叫警察叔叔打死你

同佢講第時幫佢報大灣區安老院。

咁憑乜做人父母

來吧攬炒

班現有廢老死哂會有新嘅廢老補上做藍屍，4%冇良知嘅人渣係遍佈各性別、年齡層、社會階級

你同佢政見不合 冷待佢 佢都仲係你仔女
但係你出賣佢 亂鳩咁報整到佢 咁你就無左個仔女

Push

我老母都係

完全合理，3 4成人藍，老一輩比例更高，好正常

唔好比家用

親子情都不及愛國情…真係痴L線

M記床位供應緊張

呢啲垃圾廢佬唔好怨，點解老左會變成獨居老人or係老人院度等死
因果關係

Tui

都唔知啲老母咩心態
我屋企人都係藍 都唔撚會咁 on9
仲叫我小心啲

無人擔幡買水

有手有腳，手足咁叻
駛撚你養

最好激鳩死哂D 黑心藍絲廢老

講就得架啦，家用唔會再比

先下手為強，子女請告你們父母

藍絲廢老係無腦的

返工 搬出去 完

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

呢啲父母殺咗佢掟落樓算啦

真係有, 短視到仆街
未夠18比狗鳩拉咗藍蛆父母可以唔保佢地
有腦都唔會做藍絲

想要民主自由嘅全部同我入嚟

文革？
批鬥自己仔女

好正常，垃圾賤種華人對在上位者嘅服從大於一切，在上位者叫佢親手殺晒家人朋友再自殺佢地都會照做